[推理]法國鬼才黑人 Wil Aime 短片誰是兇手

歡迎討論

推

挑戰連登仔

正

推 你哋會投邊個？

點推理我唔知
不過剪接方法就睇到頭痛

太快 睇一次好難明曬

推推推

資訊量好多
剪接太快同睇唔慣1:1構圖

agree

冇人係兇手

字幕都追唔切

唔知關唔關事

關

呢條片同friendzone，欺騙的藝術仲有囚徒困境嗰條有關連
應該係

lm

推推

Pish